{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오후여섯시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は、必ず事前に連絡してください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りいただき、客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションにはメゾネットタイプがあり、IPTV/WiFiが提供され、バーベキュー場とカフェも利用できます。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの使用料があり、事前に予約する必要があります。 駐車場が完備されており、クァク·ジグァムル海辺が近くに位置しています。 屋上からはいつでもクァク·ジグァムル海辺を眺めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要があります。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りいただき、客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプがあり、IPTV/WiFiが提供され、バーベキュー場とカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの使用料があり、事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が完備されており、クァク・ジグァムル海辺が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "屋上から何を眺めることができますか？",
            "answer": "屋上からはいつでもクァク・ジグァムル海辺を眺めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 704
    }
}